有冇人試過同女仔pity sex?

佢覺得你好lonely 或者見你唔識英文但要遠行去美國之類
出於母性畀你享用佢一次身體

娛台某會員

我青頭想求淫絲幫我含一次

我想試下..

你會唔會因為個暗瘡肥婆唔識中文同佢黎次pity sex??
ff少陣啦

千其咪撚試！
試過返唔到轉頭

邊到有得試

有朋友真係試過

咁你朋友都幾傻

直頭係Disgusting sex
其實去美國，同埋唔識英文，關出於母性有咩關係

you're so vain
i bet you think this post is about you, don't you

唔識英文都得？

唔識洋文